IOS 13 點樣整走Memoji

救命，切切轉emoji keyboard 都要走出嚟，最衰俾去額左整自己嘅人樣，次次撥一下推走佢

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

delete個memoji？

係邊刪

㩒多一下個frequent used 嗰鐘仔就得

唔明。。

more

㩒多一下呢個

ok
但禁多下又出返黎
有無得永久del 左佢
memoji 第一年就玩下姐, 之後好on9

暫時冇得永久del

THX得咗

希望更新後可以永久隱藏